# Homework

Теоретический вопрос

1.const - нельзя менять значение переменной;
let - можно менять значение переменной;
var - устаревшая структура обьявления перемеменной (по своей сути похожа на let).
2.обьявление переменной через var записывает её значение в window, тем самым увеличивая потребление ресурсов и замедляет прогрузку страницы.
